今日返工地鐵少人到

日日都係咁就好

好平靜 好舒服

奴性重到

巴士平時個幾中 今日50分中到左
元朗中環

如果扣年假不如初四返

今日返工都唔使點做
唔係唔返呀

呢個真
屋企上網慢
用公司網絡黎dl 野

竟然有位坐
我都想放假

番到公司已經有十封利是放左係度

agger
btw sorry 頭先錯手想俾正皮你 結果click 錯負皮

初四返工
公司起碼4分1人唔喺位

我都係今日返 不過就收工啦

今日食物鏈底層先要返工
上司同老細放到初十

屌 好撚多芝麻人

利申 返十點

垃圾公司要返工
都係轉工算

波已射